[垃圾Gucci]希望呢篇文可以推到比班垃圾高層睇到

當初真係好欣賞你地起死回生 但依家先知原來係咁撚仆街

壓榨員工 呢d野實在太基本
記唔記得上年5月Gucci 尖沙咀店爆發麻疹要全鋪關閉消毒

大家唔好以為好正常 避唔到呀
其實呢個麻疹發生前即使同事病左都唔俾戴口罩，話會影響客人喎 所以就算你病都無得戴。

客人健康Sorry, Gucci 淨係關心條數

當時公司係絕對想繼續做生意 原因
講緊平時閒日做幾百萬營業額，你無睇錯係幾百萬一日。高峰期聖誕，新年閒閒地講緊千零萬一日 - 每月做過億生意淨係Harbour呢間鋪。

但公司偏偏係呢個時候轉 佣金 新制度，你要賣到指定貨品先有佣金，當然指定貨品就係指定賣唔出嘅貨 做開名店既都知Gucci 底薪低 份糧就靠份佣，老老柒柒有返工無收工都算鳩數仲要同你白做 你話公司唔好境就話姐

Gucci 全年營收報 96.3 億歐元，年增 13.3%。

屌你賺咁撚多仲要間接減我人工

然後6月開始社運岩岩開頭 一見到多狗都會放下人走 但慢慢 就算放緊催淚彈都唔俾你走 除非黨鐵落閘啦
咁你就可以自己諗辦法點返屋企喇。人生安全？傻啦 奴工處梗係幫大集團
個陣有無生意？真係唔好睇少蝗蟲購買慾，應該粒彈唔射到佢地面前都會繼續買野

到左呢一刻武漢肺炎肆行，咁Gucci梗係要即刻捐錢 750萬人民幣比湖北 紅十字會
大陸紅十字會貪污有幾嚴重 我知你知 大家都知
但同時香港做緊乜野？
係炒人同強制NO PAY呀 ！

睇返 2020/02/12 既報導
展望前景，開雲（GUCCI公司）坦言武漢肺炎疫情帶來的高度不確定性可能影響今年的業績，但對長期的成長動能仍有信心。

我信你老母呀
一間上年賺撚左7百幾億既公司

今個月海港城鋪（大概1百名員工）一間之前全球最搵錢既鋪炒撚左40人

其他鋪都有炒人但炒左幾多要靠其他同事上黎報
共渡難關？ 同股東高層大陸共咋
員工咩黎？ condom 囉
仲要無懼肺炎 照返正常營業時間收夜晚10點
聲稱要帶領社會正常運作頭馬

咁留底既係咩人？ 咪係平時奶呀姐鞋底既人 特別係男

平權？

GUCCI 話要平權 咪撚搞笑啦 你地個經理連邊撚個做到野都未知呀

出名 - 女P同事雖則今年就結婚 但仍不忘向男同事送秋波 出哂名擦鞋狗，對其他同事尤其女同事態度極差 但唔緊要 最重要識擦鞋。因為有2個同事同呢個八婆有不和 但經理係選擇炒個2位同事。 發生咩事？呀姐話我黑警黎 邊個擦我鞋就幫邊個

最柒嬲係一個生意大跌就勁炒40人 但搵得多時同你轉佣金制度 都係唔比錢你賺

依一刻 有邊個國家既奢侈品牌生意 唔會跌
我就唔信你GUCCI 夠膽係歐洲 英美 一次過炒咁多staff 喇
明擺恰鳩香港人無公會 呢樣野
呢件事話比香港人知無公會就係永遠咁比人踩撚到上心口 都無聲出 人工永減無加

公司賺錢係公司既事 公司蝕錢就係員工既事

你要做show你既事但唔撚好好似大陸咁
個頭屈完人地捐物資比你 轉個撚頭就捐成億比WHO
又要我共渡難關 轉個撚頭就炒撚左人

你話GUCCI 同 大陸有乜撚野分別

推

Push

輸打贏要？個個月搵10萬8萬個陣你地做緊咩？🙂係時候要還啦

你覺得高層會幫小薯? 定係覺得買gucci班人會因為咁唔買?

Ching 邊到收返黎10萬8萬呀 有fd做緊 就算跑到痴線 做12個鐘日都係得個2萬

希望如果想買個陣諗下間公司幾仆街

屌 咁撚仆街 P牌推唔到

咁睇黎你個friend唔係做咗好耐😌

奈唔奈我唔知啦，不過上網睇親有關呢間野都係好撚底人工

最近呢年幾就係2萬 你問下d再豬心既同事首期就係咁黎

或者問下海港城做坐枱既女同事

賺十幾皮果陣唔見你屌公司食得咸魚抵得渴啦
贏又係你,輸就公司既

咁呢一年人工的確低左好多既，不過我想同每一位現職staff講，爆數嗰陣公司幾閪你地都唔出聲，有奶便是娘，而家冇數搵唔到錢就唔好喺度出post圍爐取暖，都係果句，你哋係時候還啦仆街

下咁翻工主要係搵錢架啦
人之常情
有錢公司閪當然忍
無錢又閪忍黎做乜？

任何公司都係要入左去做先知道有幾仆街
亦無人想選擇係仆街公司做

就算真係搵到10萬
都係個同事努力同勞力換返黎
廣東道啲同事以前忙到廁所無得去 水都飲唔到

岀post都係呻 話俾所有人知
針拮唔到肉唔知痛
點解可以一下子就Challenge人

下下都話要還
人哋搵得錢多又唔高興
咁有一日樓市跌有班人負資產又因為佢哋賺過錢要還？
股市跌有班人輸錢又因為要還？
而家人地做sales得罪你？

憎人富貴厭人貧既表表者
搵10萬8萬果陣做緊咩？
捱緊騾仔、做緊奴隸囉！
就算係靠份工買到樓，都係人地本事！
人地正當職業打份工買到樓，有錯？
係時候要還
打工仔俾大商家壓榨，仲要還？
唔係呃唔係偷唔係搶！無做錯野，還乜野？

香港人，係咪要咁mean?

你又知道sales人工的確低左好多
班sales搵少左成年錢 無鬧過啊又點計啊

宜家樓主係嘈呢間公司仆街 表裡不一 無人性
叫同事共渡時艱 轉個頭炒曬啲人！

你又知樓主係現職？

無諗過做sales幾辛苦 一分耕耘一分收穫
就係道指手劃腳 乜都話人圍爐

你班爛尻sales
字都唔識多隻 一直搵幾萬
幾多靠前十年儲左首期
而家又喺度輸打贏要
入去想幫襯你地 眼放到頭頂
個個幫有錢人做下人
就以為自己都係上等人
一路講緊個零售業發太過份

香港攬炒唔係口號
行行都炒緊人

好撚心你地啦喺
高登開完post
冇人理你地就唔好喺連登開啦

無人可憐你地呀
有咩去office講啦

無論你做邊行，無前線做牛做馬搵錢，
招呼客，你地班人坐到幾高，都係nothing!
唔好以為自己幾高尚！
你地出既糧都係人地有份搵返黎！

就係要social media 輿論壓力
啲高層先會睇到 否則而不見

喂
你直接同office講啦
我份人工唔係靠前線搵既
我亦都好尊重前線 例如醫護
就算空姐都罷過 反抗過
你哋夠膽集體搞罷工
我一定撐你地喎
係你睇得自己太高啫
以為開個post 可以有人同你地平反
出面咁多大事 仲想上熱門有人理？

So9ry!
大把名店sales 大學畢業！
除時兩文三語好過你班office！
話人白鴿眼你？
係咪你地自己玩人？
對於sales黎講，時間就係金錢！
人地阻你開工搵食，你會點？
定你自卑心作祟？
我唔信你返工唔擦老闆鞋！
唔好自命清高啦！

守版規去邊開post，admin都無權過問
home office 太耐悶過龍？
唔啱睇可以pass, but please dun be hater!

噢！就算做邊行！
（我諗到既係除左殯儀）
都一定有受惠於自由行帶黎既經濟上升，
而零售行業就係自由行既最大目的！
唔知閣下係從事咩行業呢？

出面咁多大事 多謝你都咁關注

我唔信你返工唔擦老闆鞋？睇黎你觀念好有問題定你自己擦慣鞋覺得呢個世界出黎做野就一定要擦鞋？

字識得唔多就唔可以搵到錢？
有本事叫d大學生去做睇下係咪個個搵到

Sales本身最重要嘅特質係溝通技巧
並唔係識得多字就做到top sales
你估舖頭係連登咩 齋打字做鍵盤戰士呀

幾時都話做local客難做

晒鳩氣啦
望佢講野一定係無讀書果班老野
名店好多大學生我信呀
但一定唔係你
講得出行行都受自由行帶動 知無腦啦
因為身邊所有人都係sales
要大陸人養
就覺得人地都係

宜家係你睇唔起sales呢個行業

一句奉承說話都無講過？
好多說話都可以係擦鞋 你擦左唔知道？

呢個concept 一啲都唔難明

Kobe都有haters啦
最緊要係對得住自己 啲錢係一分一毫咁搵返黎

識得字少就唔搵得錢？
你呢個觀念仲有問題！
李嘉誠都係小學畢業，穿膠花出身！
宜家係首富呀！
你歧視人呀？

OH MY GODDESS

香港最搵錢既行業，帶動經濟既，
全部都係因為自由行！事實！

新聞都唔睇下

再講！呢班前線搵唔到錢，
無人消費、其他行業會有人俾錢？
經濟體系就係環環相扣，你睇唔到唔等於無發生！

如果唔係行行受惠，咁行行都炒人？求解答喇

你在連登說沒用，沒比人炒的人會唔會支持你地全部罷工？打得工就預左比人炒，在香港完全沒保障。不過我個人唔會同情你，你地平時白眼人果陣真係雖然可能你沒

Gucci個朵從六月都係臭哂㗎啦
但點解成日都係得廣東道班人屌鬼？

sales白眼香港人?
問心你係咪會買先？
大撚把入去玩一輪之後上網買，話歐洲平d

Ching 大陸黎？ 你又知樓主一定係白眼個個既？我都做過sales 真係做完全唔想再做呢個行業，公司淨係識係咁捽9你數但人工又唔係勁 賣得唔好又話你唔好，做得好 公司又剩係識加大你target 屌真係做撚埋我份
仲要咩奴隸邏輯 打得工就預左比人炒，做錯野比人炒起碼都gur, 你生意唔好個幾個月就炒9咁多人？ 講緊你賺咁撚多錢wor
咁你唔好出街喇，出得街就預左比黑警拉

人地個point唔係在於搵唔到錢呀 係講緊佢賺緊幾百億 又放no pay 都要炒人呀 仲要捐錢比大陸
同埋識個fd都係黃，人地攰到仆街都要出黎發夢又科金
Ching 係咪咁憎sales

壓榨

先唔講有幾多做sales可以搵過10萬先,好境時搵得多就係罪？
你估個個都好 L鍾意做sales咩， 不如問下點解香港黎黎去去淨係得幾個行業係搵到錢？

你屌緊sales唔該你屌左做保險同地產班hihi先好冇，嗰班先真正多以前讀書時期嘅MK仔做囉好冇，佢地講緊好境時大把搵過10萬1個月，又有幾多個係U grade？ 又識幾多字？

你估sale客真係好L開心咩？本地人又囂張又cool同你打招呼都以為想食左你；班大陸西七成以上都冇禮貌，一係就睇你香港唔起咁；鬼佬客又十問九唔應，一係就嘩你香港買咁L貴，係咪你落格咁望住你，鬼唔知係份糧包埋咩，咁你做唔做？

身邊班朋友純文/理出身嘅廿到尾都係搵萬幾蚊1個月自己都未養得起呀，點樣結婚同買樓？

半年前幾次三罷大把後生做sales都身體力行，佢地先係最易俾人炒嘅一班，你搵下俾人告被動罪上晒頭版嘅人裏面有幾多係你鄙視嘅sales？

認真問樓主，而家有邊間公司唔賺錢都實唔會炒人？
做sales好景既時候跳槽跳得好過癮，經濟差要炒front line先，其實邊一行唔係咁？

屌你老母個臭閪
正當職業比你講到好似做黑警咁
呢一刻唔係唔剝削你
只係未開始剝削你
知唔撚知咩叫攬炒？
姐係社會各界各階層一齊收皮
唔係淨係最底個浸人攬住一齊死呀

本來想買個有條蛇個款銀包，

其實係咪買返lv耐用d

明顯呢間公司無良啦。

邊有公司差到經常性比人擺上平台講 之前都俾人爆左放TG放到門口都唔會關門。又爆左TS 經理話手足係曱甴。

當大家知武漢肺炎，同事都知要捱。
呢頭叫人放NOPAY...放都未放就炒曬40幾人。
好啦..留低既日日夜夜白色恐怖，日日講到再唔做好條數就你地自己諗下啦。減人工減到生活都成問題！

有啲留言話我地都幫左大陸人甘耐係時候要還 我dllm 我地冇付出時間心機勞力既 係咪我企係門口就有錢收？
社會運動時，罷工既罷工，射波既射波，舖頭生意唔好，我地一句都無呻過。有得早收既時間都會幫下手。
我地唔係圍爐取暖，同樓主一樣，想俾其他人知呢間公司既衰野。

附帶一講
你地班坐寫字樓嘅 食個飯想要落嚟睇吓嘢 話要試鞋試皮帶 你估我地吾7知你地班office 人上網平價買呀 我地都冇反你哋眼 都係full service 啦 你哋自己唔好玻璃心啦

我覺得Gucci最近兩年啲料好似流左好多

就算你無反白眼 你確定其他名店sales無？
其實零售業明顯無得再靠自由行 諗下點R返本地客仲好啦

名牌可以點R 我自己都知外國平都去外國網買啦
好明顯係公司政策有問題 家陣係講緊間垃圾公司一野就即炒人

Gucci 去年業績賺幾百憶 經濟差其一 難道幾百憶純利都要大量炒前線員工？
打開新聞有幾間港資公司全年虧損都捱到幾年，現在最慘航空業只係逼同事放無薪假而未到絕路都唔炒！

比d垃圾DM睇同所謂珍惜大家做戲既阿姐睇！而加講你地無情炒人打壓前缐員工，一炒炒40幾人，全港炒過百員工，有邊間大公司因為社運同武肺炒左過百人？仲話要做全港名店No.1既名店，咪玩，全港No.1無良。武肺咁高傳染性，你估前線班sale 服務大陸人唔驚？唔高危？結果呢間公司買左黑心口罩比我地用，仲包裝到好靚話日本字同事唔識睇，唔好亂講，大佬新聞報導左邊款，仲死撐，你班垃圾DM 有用過公司d口罩咩？全部敢用咩？最撚嬲社運門口放弹唔關口，搞到同事又無交通反屋企，第二日個垃圾A 經理依然叫個同事反工，傻撚左，人地屋企都反唔到就叫人反工，係咪痴線架！武肺海港城間間收八點，我地就收10點，因為做No.1，貪錢貪到連前缐員工條命都唔理！你擦鞋保你長命百歲，唔擦就out ,某d員工亂搞男女關係就棒打鴛鴦，擦鞋L 經理V公廁食到全廣東道上曬討論區無人理，哈哈，食到VVIG! 是問一間咁既店邊個想去做，而加反2日放2日，多放6日扣錢，有邊間名店扣錢？我想知，比下邊個扣得多！好境大公司挖角，花旦阿姐吊到同事hihi,日日吊同事離開佢，唔同佢同患難，試問而家武肺你又有無同我地共患難呀？一句炒就炒同事！良心有咩？岩呀，做sale 食得咸魚抵得渴，我地都係拿命拼搏，你地服務一下大陸人睇下驚唔驚，點解拿命搏仲要還？講緊個公司無良前缐被壓炸，同事呢度發聲表達有錯咩？就算無人理無人幫，但比班仆街睇下都好，比大眾知道都好，小小聲音但都有人支持係值得！等於我一直相信手足一樣，你地辛苦值得！唔好比d打壓我地既人一直打壓，香港人反抗！

擦鞋既經理亂搞男女關係無事，調鋪了事，其他同事傳出曖昧唔撚知佢邊個收既風，阿姐就捉入房照肺！
個八婆P女同事搞風搞雨就無事，個男經理返工就痴到實，調cats唔帶埋個女同事，個P女同事喊撚住問做咩唔要我？係咪我唔好？

社運開始多少少狗就早收，到後尾無車都唔理
理得你地點返工點返屋企，返工就有得claim放工就無得claim,仲要同LV比較，人地係公司安排車係出面等呀屌你！

成日叫人要正面唔好散播負能量，朝朝 briefing係度發癲又喊住講幸福唔係必然架要同事一齊共患難，話believe同事要同事believe公司，又講邊個差又比較LV Chanel,
結果？放NP仲要炒人，炒人仲要唔知咩準則，好數又炒、聽話既又炒、一句話人負面就炒左個做左成八年公認好同事又好教人野既同事
個黑面擦鞋A經理，炒人之前仲要侮辱人貶到人一文不值，話 做appraisal 但連個同事既經理係邊個又唔知，問個同事天星小輪幾多錢，食過最貴餐飯幾錢，呢d關鳩返工事？開口埋口話人工作經驗少、生活經歷少，人地唔通咩柒都同你講咩

唔好講撚到賺錢唔出聲，宜家就要還咁，我齋企無撚做過野咩？

講真 亂搞男女關係嗰個仆街擦鞋狗公K經理背着老婆食咗自己同事 就咁調鋪真係益9左佢 不過條女都賤 明知人地有老婆都做小三

點止一個狗公經理呀，EL經理仲狗公同公廁V女同事食到天昏地暗，響公司暗房玩足成粒鐘！公廁V抵撚死，仲要為左個狗公小產！話時話，狗公K都食過公廁V好似！襟兄弟👨🏼‍🤝‍👨🏻

狗公E識玩 佢條女照舊對佢不離不棄 照樣嫁比佢
狗公K個老婆就慘啦 平時條友係公司已經對好多女同事毛手毛腳 用下面諗野 當老婆係死 最後都係難逃被綠一劫

咁炒人法
最大問題應該係個GM度喎？

當她沒白眼人，商業社會沒數就炒人架啦我都係打工仔，但在香港呢個係定律沒任何法律程序可以做我都試過

廣東道間分店高層一直都收收埋埋乜都唔公開內部事項。透明度極低

係咪之前Fb 單野

所以話香港打工賤過地底泥 多得你呢d奴隸邏輯
無咪要爭取囉

咁而加攬炒咪成功左囉

名店係咁㗎啦 唔係諗住年賺咁多億仲要有埋商業道德咁童話啩

做個sales 都十萬八萬 你估間公司個佣金好高？
用個腦諗下都知啦 膠都費事比你

輕輕一推 依d仆街公司

屌你老母 連登仔 屌個做sales 既野
唔撚屌間奶共既公司 乜撚野logic

P牌推唔到係因為想防5毛
我幫你推

連登仔 果然憎人富貴厭人窮
間公司咁撚閪 竟然有人走去屌尻sales 人地有手有腳搵返黎嫁 還你老母呀。
間野當年搵咁多錢 呀 屌你老味 竟然會唔抵得d sales同事搵得多。公司搵到錢 員工又搵到 唔係應該大家開心嘅？ 變相有說話聽，大佬呀 人地有血有汗跑返黎 唔撚洗做呀 出幾錢糧都係應得 。

成間鋪無左就真係成功喇 依家炒人姐係佢預左好返又請返
銅鑼灣Prada 時代LV 就真係成功喇

下 講緊佢仲賺緊咁多個億

多謝 Ching

做Gucci 搵幾錢個月架?

好似話d sales 既底薪係全行最低

好數嗰時啲人做生意係講梗忙到食10分鐘飯，或者無飯食直接收工，唔夠數係唔關門，唔收工做到到數為止，唔通下下要講出黎咩，首 唔首期關你咩事，人地係用健康同時間換返黎。 你估啲員工企度有人工出？ 你估Gucci 咁刻薄嘅公司會白出糧益你？ 咁早唔好發夢住啦，拿，如果你今日係慈善機構嘅一員就有機會受惠啦，Gucci講梗自己公司營運都唔夠錢，要靠炒人同減薪黎湊數，喺疫情準備 再爆，政府都呼籲大家唔好外出嘅時間，佢照常營業，因為縮短左時間好似益左班員工咁，好似會賺小好多錢咁，咁嘅情況都要捐錢同埋做善事，你話 依種大慈悲的心，任何野都比唔上架。

人地開雲集團個官網簡介，個集團名係包含左集團嘅核心價值，今次會唔會話俾旗下嘅其中一個自稱一哥的品牌拖垮整個集團嘅名聲呢？
(開雲（Kering）與關懷（caring）的英文翻譯發音相同，這恰恰體現了我們對待旗下品牌，員工，顧客，投資者，甚至地球環境的態度。
在法國布列塔尼地區的語言中，開雲（Kering）意指集團的起源- ker的意思是家或者居所，正如我們構建了一個親和友善，員工得以成長，品牌得以繁榮發展的集團。 此外，品牌標識的設計也有異曲同工之妙，貓頭鷹的形象標誌著睿智慧，保護以及遠見- 正是我們管理模式中的三個風向標。 )

利申:代友post